{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 하늘채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否されることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約の際、バーベキューは基本4人に割引価格で提供され、追加人数に対しては個別に追加費用が発生します。 一軒家の客室と駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、ペンションによって入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがある場合、どのように処理されますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは提供されますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューは基本4人に割引価格で提供され、追加人数に対しては個別に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室と駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 665
    }
}